呢個時勢得習近平幫到侵侵

美國啲所謂政客咁多年淨係識黑箱政治同利益輸送
但講到權鬥明顯共產黨高幾班
習大大一個無背景無後台都可以鬥到上主席位
仲拎埋軍權，打殘江派

習大大幾時過份兩招比侵侵，又話best friend

習仲勳個仔都叫無背景無後台

邊夠江派咁大勢力